# PolyOld

## Описание

Проект направлен на создание платформы для решения задач по программированию для студентов Прикладной математики и информатики СПбПУ Петра Великого

## Git WorkFlow



## Инструкция по развертыванию


## Инструкция пользования